唔好佔mtr,直接食buffet 啦

大家出門口啦,今日二讀阿
同埋唔好攪mtr個d,呢呢d手段更本更本無用
只會攪到民怨沸騰,林病理得你地
佢地又唔駛搭地鑯

我覺得點都要試一次
睇佢點捉
去金鐘即係送頭

咁多人上術佢都唔理,我地霸mtr 關佢咩事,只係擾民係我地,而且有個咁既msg提議有歷常腦都應該知有伏野啦,仲去信
只係想呷我地focus mtr咪繼續和理非非,之後咪一切無進展過

街

理論上就算今日開得成會都未必今日就會即刻過到條bill

其實係有空間咁做的

mtr冇用 唔通班議員坐mtr咩
直接去野餐

同埋你攪mtr 咪俾其他市民即廢老港豬話
之後地府又可以話多批人唔支持我地反送

有,但為咩?
諗清楚啦唔好浪費大家精神時間
要持久戰就一定要堅持同一個做法

喇 日日在都有絲打m痛頭暈 但係二讀完就唔會再二讀既

要支持既人已經支持左，唔支持既人，我唔覺之後會支持

請問而家食buffet去邊遮食？

唔支持還唔支持點解要俾借口政府有證據入?而且霸完有咩好處?

立會

就係要話佢聽連開既機會都冇

打打殺殺唔啱我，睇下nba final 好過

早幾日睇速龍場波，curry一個人入左50 分都無用，速龍個教練知佢打得順，注重兵搵人夾擊佢
相反速龍拉開d spacing 黎打，五個正選得分上雙，點點開花，搞到對面防不勝防

無錯

所以要大家團結,不過有d人智商真係麻麻仲堅持霸地鑯,唔知人定鬼